[iPhone + Apple Watch 4] 減$1500

係唔係最平?

9月前唔清曬xr 可能無人買

xr2無咁快出呀，應該10月